今屆有邊隊波踢得好君子?

日本
德國
比利時
冰島
克羅地亞
烏拉圭(除左蘇9)

仲有冇?

lam hon

韓國 太尾機

格仔個Rebic好撚矛喎

哥斯達黎加

意大利

荷蘭

中國
決賽週入面一張牌都無拎過

仲冇犯過規 連越位都冇 真正0犯規君子

btw韓國世界第一